72歲秦煌突然於電視城跌倒 需急召救護車送醫院檢查

現年72歲的老戲骨秦煌剛剛在電視城跌倒，需要召救護車送入醫院進行檢查。秦煌叔原定於今日下午在電視城出席他有份演出的劇集《踩過界II》活動，當他正走往會場之際，竟突然失足跌倒地上，需由現場保安扶起，並安排輪椅給他，隨後已有工作人員Call了救護車，將秦煌叔送院檢查。

2020發生咩事😭

咁肥72歲算長命

通常啲老野慣一慣好快走

之前好似試過跌落海

趙半山

之前試過一次了，唔記得係跌親定暈咗

原來佢而家先72

我都記得，好似係去離島飲喜酒，嗰次仲講到好嚴重

黃定藍？

如果係藍嘅唔該快撚啲死

黃既希望佢冇事

08年發生。

2020真係好多人出事 好不祥既一年

老頑童又貪玩

藍定黃？頭先有個巴打開post 話有藍絲出事

佢幾年前唔係已經跌咗落水。。。

卡比獸

早幾年艾威有係viutv節目講返

何鴻燊一跌就起唔返身

真。卡比獸

佢跌親幅相個樣好有潛力

都係蘋果記者pro d,一睇個生鬼樣就知死唔去
“我咪宣傳緊囉”

但唔會因為佢跌就走去睇套戲

果次差D死

呢d小配角都計？咁年年都多人出事喎

秦煌炎殺黑龍波

荊軻刺秦煌

連登仔金句

佢深圳住 你話

藍絲就由佢，食到72歲，都害唔少人

宣傳技倆

真 黃婆婆都係藍

咁肥年紀大肌力一差就頂唔住體重

暴秦必亡

咁撚肥算係咁

如果因為咁而成為佢既遺作呢?

2012+8 = 2020

見過肥滔，個屎忽坐兩個位

應該係咁大

其實係咪一定唔係黃就係藍

泰皇會唔會都有事

係
你係中立撚？

係

黃

咁請問乜都唔知既外國人／老人家係藍定黃

係
香港唔會再有中間
中立撚一律當藍

我會視乎條友係咪真係中立

多數中立撚都係屌完一輪示威者跟住自稱中立
個d就徒9氣

但好似我90歲既阿婆咁
目不識丁唔睇電視
你問我佢係藍定黃我真係講唔出

我以為62咋

我而家喺連登, 會答你係

心入面果句pm我再話你知

中立撚食屎啦，腦殘藍就腦殘藍又唔敢認

長洲

我以為佢82

我知我咁問，連登仔一定第一時間負皮然後屌9我中立撚
但我真係好想知道佢地把尺係點
香港咁大，一定有班人咩都唔識，或者陶淵明咁不問世事
個d算黃定藍

點解中立撚＝藍係因為個期好多出黎撐警既撚樣都話自己係中立
所以你一話自己係中立就基本上等於藍
但其實社會上真係有好多人都無表達意見

抵撚死

廢話

咁除左老到唔知發生緊咩事既人之外
其餘一律中立=藍架啦老實講

我記得佢以前跌過落海

睇埋下面註釋先回應我唔該

我認同，你知道發生緊咩事就一定有感覺
有感覺既話就一定知道自己係黃定藍
爭在你願唔願意表達自己意見俾人歸邊
呢個我覺得係個人自由

秦煌對野起碼45H

好鐘意佢做金庸的角色
好正

抵死，cctvb嘅全部唔抵可憐

Cls

屌

講到好似佢死咗咁

成年幾 發生咗咁多事都可以唔知嘅人
你自己諗

佢卡拉屋企都已經做吳鎮宇老豆角式

果陣先43，仲後生過而家馬明

笑到我媽望住我

啱呀，踩過界呀嘛